（代朋友po)各位手足，我諗我要退下火線一段時間

致我的兄弟：

我寫記敘唔叻，所以我盡量講返我感覺出黎。
我係721上環場夢入面其中一個前線，同時亦係第一個被開槍爆頭嘅巴打。

當時嘅情況係我方防線連續幾次被逼後退，但值得我高興係各位前線手足真係進步咗好多，即使被狗用煙逼退都可以瞬速重整陣營，向前推進、屢敗屢戰。無奈雙方裝備真係相差太遠，呢點真係唔能夠怪大家...

當我地前線退到干諾道中同僖利街交界嘅時候，狗亦都暫停推進。混亂間，我個頭盔被撞甩咗搵唔返，而我亦都同我個妹走失。（我仲好記得我喺前線同佢講過：「其實啊哥真係唔想您走到咁前，但我知您唔會聽...」大家都忍住眼淚俾對方一個擁抱。我作為啊哥一定要比佢企得更前，我唔止要保護佢更加要守住佢呢代嘅將來。）

雙方一度處於膠著狀態，我同幾個義士試圖用投擲物將犬隻逼退挽回少少失地。約22:44左右，我用完最後一個投擲物，轉身向人群方向行。突然一下槍聲喺我左邊響起，後腦感到劇痛，行多兩步不支倒地。好暈冇力係我當時僅有嘅感覺，慶幸仍然有意識。

身邊手足一見我冧低即刻幾個抬住我一邊嗌「first aid! 有人中槍啊！」一邊送我去永安附近急救（多謝您地）。經first aid檢查同包紮之後佢地提議call白車入院，但我真係唔敢入急症（大家明點解啦）所以我話會自行就醫。first aid們堅持要陪我等到同伴嚟接我先離開，一路帶住我慢慢後撤（對唔住，好感激您地！帶住我您地風險會增加，無以為報！）

後來我同伴嚟到帶我離開。各位放心我已經就醫（去醫院期間啊妹同娘親得悉我中槍喊到收唔到聲。我知您地好心痛，但您地喊到咁我好肉赤....我同自己講我要頂住，唔可以喊要安慰佢地；我當晚唔敢同女朋友講，因為我知佢一定會頂唔住... 對唔住，要您地擔心）

醫生檢查之後，慶幸冇腦震盪，只係需要聯針算係不幸中之大幸。（但我知另一位手足冇咁好彩....您要平安啊）

返到自己屋企靜落黎之後壓抑嘅情緒即刻湧出黎，喊到停唔到。原來曾經有一刻我同死亡係咁近，我好嬲亦好驚 。我唔止驚死，更驚香港人一輸以後只會變成籠中鳥任人宰割、更多同路人會犧牲，所以我地只可以贏！

好遺憾未來有一段日子我冇辦法同您地共同進退，但我一定會趁呢段時間，變得更強大，變得更有能力去保護身邊嘅戰友...
所以您地唔好放棄，夢一日未完，縱使受幾多傷、幾多挫折我都會同大家一齊撐住！

光復香港 時代革命

香港人皮皮字

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

記者朋友方面我地已經聯絡咗suzanne sataline 同蘋果了 感謝

手足好好休息養傷

光復香港 時代革命

衷心感謝你為香港既付出
請好好休養

好好休息，

光復香港 時代革命

Respect

你要好好休養 我地一定會繼續行
你好返一齊繼續齊上齊落

衷心希望大家可以睇到呢位手足嘅心聲，振作士氣再一齊努力，佢表示佢一復原就好想再去前線同大家打機。

希望大家記住所有犧牲嘅手足，喺佢地唔喺度時努力埋佢嗰份，思考到底自己可以做咩、應該做咩、唔應該做咩。連登好重要，無用嘅post 就盡量唔好推啦

香港人，繼續加油

安心養傷

唔緊要 好好休息
你個夢交比我！

7.27 和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗和理非大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少
邊個留低, 邊個搞事, 一律當鬼處理, 無情講

文宣一齊幫手做野
重點係反黑社會 唔係針對所有圍村人
要分化佢地

睇到喊
多謝你為我地付出
我地等你一齊再出黎野餐！

好好休息,仲有好多兄弟陪你行落去

祝早日康復

專心休息

辛苦曬

巴打好好休息，剩低嘅交俾我地

發夢講故講到似層層咁

謝謝你

食住條水, 順流推元朗, 再spin去上環!

好好休息

早日康復
我地會頂住

手足
好好休息
我地會繼續抗爭落去
一係香港中共政權殺晒我地以上百萬既人
唔係我地唔會放棄

路我會幫你走下去
放心休息

祝義士早日康復!

Be more water!

巴打保重，有咩需要出聲就得

呢個夢真係發到好攰
好好休息

手足加油 交俾我地

推

身體要緊，好好休息

巴打我地會出你果份力

好好休息 放心交比我地
我地會撐埋你個份

辛苦了
淨低嘅 ， 交俾我地。

多謝你好好養傷先！

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

光復香港 時代革命

巴打好好休息

休息陣，支持

感謝義士

保重

樓主已經付出太多
足夠有餘, 休到完晒成個運動都冇人怪你

你位朋友發左個好可怕既夢，希望佢保重好好休息

巴打好好休養

多謝你手足

_______________________
光復香港
時代革命

好好保重

感謝你既付出
呢場夢仲有排發 一齊加油
光復香港 時代革命

早日康復

巴打多謝你

好好休息
我地會幫你行住先！

多謝巴打，睇到眼濕濕
好好休養

btw戴頭盔最好配埋Y字帶

好好休息，感謝付出

巴打好好休息！謝謝您為我地走到咁前

你地要快啲好翻

加油！休息好等你上路

加油巴打我地會努力埋你果份！休息下先

推!快D好返!!

感謝你為香港既付出

義士要幫手記得出聲

多謝你為香港付出咁多
早幾日真係辛苦晒
好好休養身體

巴打，好好休息，謝謝您

努力，專心休養，我哋會等到你好返出嚟join我哋

感謝你。安心養傷，快啲好返。

我哋會等埋你架

正確使用安全帽, 小心工傷

手足take care

好好休息

光復香港 時代革命

Respect!
多謝你嘅勇敢
好好休息

果日同朋友一齊 去唔到前面幫你地 對唔住
不過我相信我地有日可能會係前面一齊夢遊
你依家好好休息一下先喇 加油！

光復香港 時代革命

Take care，仲有好多手足一齊幫手發夢

(超級Backup台)(721)上環+元朗

【元朗黑夜】目前最完整時序，出現「神秘一小時」！

警黑合作，香港政權真面目。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

多謝你

推上熱門

感謝你既付出

推
光復香港 時代革命

祝義士早日康復!
多謝你對香港無私的付出！

好好養傷
多謝你

多謝手足 早日康復

頂住呀巴打

平安就好

祝身心安好 辛苦曬

好好休養

義士多d休息，早日康復。

呢個post就沉底 dllm兒登

多謝你
光復香港
時代革命

巴打好好休息吓先多謝你

手足 要好好養傷 ready左再歸隊！
想問下另外一位手足情況如何呀？

巴打 好好休息 辛苦你了
光復香港 時代革命

巴打休息一下保重身體

辛苦你了 多謝你

祝 巴他早日康復

take care 好好休息！

好好休息，大隊仲有人上
祝早日康復！

你無退落嚟
我地從來都係一齊！

好好休養，你付出嘅已經夠多啦

感謝你，好好休息
希望另一位吉人天相

我個日抬走左個冇頭盔俾人爆頭既
唔通係你

加油 信我地 香港人唔會甘易輸！
光復香港 時代革命

您發夢？
多謝您

發夢姐發夢姐

多謝你 take care

記得發夢要講清楚

多謝你 Pepe

多謝你保重

多謝你之後交俾我地啦

感激你嘅付出
天佑義士🙏🙏

respect and take care bro

take care bro
proud of you

安心養傷
仲有我地手足一齊同你贏番香港番黎

多謝你
我地會繼續努力！

好好休息
我地代巴打努力住再等你歸隊！

多謝你皮皮 同所有義士

義士 早日康復

手足多謝你，當日好彩有你同行。
光復香港 時代革命

我無野講

你冇事就好啦
好好養傷

多謝你！好好休息！

巴打保重身體

手足休息下 仲有我地

感謝巴打

早日康復

謝謝兄弟
好好休息

痴線佬 冇人想知你個夢境有幾恐怖呀

一路讀 一路喊

光復香港

時代革命

加油

祝早日康復

好撚重要警世文！唔該幫手推啊！！推咗成粒鐘都上唔到熱門....

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

保重！！我地會繼續堅持到底！

想知另外個手足點

Btw thx bro take care

辛苦晒好好休息

保重

多謝你，請好好休息！ 祝你早日康復！

巴打好勁，要早日康復

多謝你呀巴打
光復香港，時代革命

無事就好 ... 保重！！

另一個義士要吉人天相

黑警死全家

多謝你我地會行落去

光復香港 時代革命

受細佬一拜

巴打 多謝你
請受一拜

非勇武
會和理非埋你個份

respect 休養 加油

多謝你 手足

我對眼出晒汗
多謝你為香港既付出
好好休養

加油～

無以為報

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手！

另一位巴打點

好好休息，27號開live睇我地表演！

休息下 等你返嚟

Thank you

巴打感謝你
好好休養 快啲好返

幾位已作千古既烈士
所有蒙難海外，身陷囹圄既義士
一眾勇武濺血手足

你地既行為只會鼓舞更多既人
遍地開花，愈打愈有！

光復香港，時代革命！

巴打多謝你
快d好返

respect好好養傷

多謝巴打
多謝你為左香港行到咁前

好好休息，你仲有我地

好好休息, 加油啊

辛苦喇手足

辛苦曬巴打

好多謝你

義士 你一定要完全康復
多謝你為香港付出 一定要好好休息同小心安全

義士，辛苦你，感謝你既付出，我地愛你

早日康復

光復香港
時代革命

祝巴打早日康復，辛苦你了

班仆街警犬不得好死無預警開槍不突止，仲要瞄頭

Push

呢個要推

向你致敬

其他兄弟會接力

光復香港 時代革命

巴打多謝你， 多謝你為香港嘅犧牲 ……你一定要好好休息慢慢調理好身體， 千祈唔好夾硬嚟！ take care

Thank you bro!
睇住阿妹 too!

對唔住 令你受傷
你要好好養傷
我地會一齊撐

push 我要全世界都睇到

好好休息，來日再戰

WE DONT FORGET

好多謝你呀巴打無以為報

好好保重和休養，多謝你，手足，放心，我地會繼續堅持!!

好好休息，保重。

買電單車頭盔，命黎架。

巴打！感謝！
好好休養

多謝你，get well soon💪🏻

辛苦了
多謝你的付出

保重巴打

Thanks a lot for what you did for us.

多謝巴士
好好休息

保重 我們會走下去

等佐你地嘅消息好耐！好彩唔係非常嚴重嘅傷，總算鬆一口氣！先好好休息養傷，將來我地一定會報仇！

巴打
安心休息
啲粗重野
我哋做

好好休養，等我地幫你打呢場仗

多謝巴打絲
好好休息 之後既野交比我地

手足，希望你早日康復
我地會代你行落去！！

休息吓先啦巴打

感謝你為香港所付出的
好好休息
早日康復

交比我哋啦 你休息吧

好好休養，路還很長
不可輕易倒下

手足你要好好休息，放鬆一下，好好養傷，好想同你同所有前線講句thank you and Love you 3000
如果另一位受傷手足，情況有好轉都講聲

Support 義士

thank you and get well soon

好好休養，保留實力，你個信念同勇氣係最大武器

等你返來

香港係大家既 多謝你付出
我地會好好守護住!

好好休息，我地會繼續行，你康復後我地絕對仍然會喺度

辛苦了

光復香港
時代革命

皮皮巴 我愛你
好好抖下
以後嘅事交俾我地
我地會等你

保重！好好休息

感謝每一位義士嘅付出

多謝你!!
交比我地!
希望你休息完返出黎會見到個美好香港

大家都搵緊你 辛苦曬

[長文]人生最重要的選擇題

保重身體

[長文]人生最重要的選擇題

手足加油，we stand together，we stand for Hong Kong

巴打你好偉大
一定要好好休養身體
希望你同你朋友早日康復
一齊行落去

唔緊要
好好休息
多謝你

辛苦你喇
接下來既路我地幫你行住先 直到你傷好歸隊

辛苦你了巴打，好好休息!

如果頭盔有另外裝面罩，後退時永遠都唔好背向你嘅敵人
座低個人用細盾護住頸胸向後退

Thanks bro

好好休息下
希望之後大家快啲發完個惡夢 醒返已經係我地想要既香港

727一怯 之前咁多個月嘅努力就白費！！！！

你地對唔對得住義士烈士？？？？

727 一撚定要入

巴打好好休息休息係為左走更長既路, 民主革命非一朝一夕, 我地等你返黎

前線發夢既巴打聽住
使出完怪力既投擲地球
不要背向走
不要背向走
不要背向走
不走背向走
不要背向走
不要背向走
不走背向走
不要背向走
不要背向走
不走背向走
記得要搵cover

義士
你安心養傷，香港仲有我地睇住

你地每個條命都好重要
班犬已經冇性 headshot 都唔需要負責架

巴打安心養傷！我地代你發夢！

保重呀兄弟

交畀我地啦手足
慢慢養傷，之後再等你歸隊

巴打保重。

push!

受我一拜義士

多謝你，請好好休息
我地會接力行落去

辛苦你啦
我地幫你出力

我愛你 請休息

我們會代你走下去
不撒不散

SALUTE

好好休息
交比我地
一家人，一齊行！

巴打多謝你 祝你早日康復

手足好好養傷，我地替你上

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

手足多謝你你係我地心入面
7.27我地代你一齊行

光復後，我們要一起吃飯

我地會接力
保重身體

好好養傷先，其他野就交俾我地

請你保重

痴線 多謝你
我哋會繼續行落去

手足
無你嘅輸出 唔會有今日嘅香港
放心啦 之後嘅路
有我地
休息夠先出黎啦
到時大家一齊啤啤佢

慢慢休息 我地等你
光復香港 時代革命

休下
仲有我地頂上

安心養傷 我地會繼續努力 日後有緣再見

好好休息
光復香港 時代革命！

義士早日康復
光復香港 時代革命

咪休息下

多謝你為香港走上前線！

手足 stay strong
你前面仲有我地
抖夠再一齊並肩作戰

我代你去。

感謝巴打,休息為了走更遠的路。大家接力!!!!

take care

養好傷 之後再一齊上

光復香港 時代革命

好好休息呀

政府已無賴到呢個地步，有咩做唔出?
真係可以即刻宣布一國一制而你係無任何反駁餘地。
調查? 輿論? 已經全部失效
西方都表態唔理住，你還可做什麼?
真係同佢駁命咩? 咪傻啦。
時不與我，返去轁光養悔
搵啲娛樂舒援下情緒
事急則緩，事緩則圓。
用選票來決定區議會和立法會。
獅子王也要去第二度避開下
hakuna matata

多謝你
我地欠左你

五大訴求
1. 全面撤回送中條例
2. 撤銷6.12暴動定性
3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
4. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
5. 全面實行雙普選

手足好好休息養傷, we love you!

好好休息，放心，交俾我哋

多謝你，義士
請好好休息，早日康復，再出嚟發夢

一個退下 十個頂上
好好休息！

早日康復 保重身體呀

手足 好好休息 其他兄弟頂上
光復香港 時代革命🇭🇰

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk！商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk！商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

手足好好休養 辛苦哂

屌你老母 班狗嘢嘢瞄頭真係好撚仆街

好快會好

辛苦哂 好好休息

愛你，愛你們每一個人。

感謝你
好好休息呀巴打

好好休息 多謝你

you never walk alone
我會繼續幫你行埋淨低嘅路直至你可以再次出嚟，我哋再並肩作戰

光復香港 時代革命

手足請你好好休息
你已經做得夠多了

好好休養

謝謝你付出

Respect and take care
Wait you back

巴打我愛你，保重！

手足保重

好好休息，辛苦你了

另一位手足點。。。。

好好休息! 多謝你!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

巴打辛苦曬, 好好休養

好好休養。

光復香港 時代革命

加油💪，我地需要你

我們會為你去勇武落去，攞翻一個公道！
多謝巴打

向義士致敬

辛苦你
多謝你 好好休息下

多謝你！

無畏無懼

多謝巴打 好好休息 我愛你

多謝你！我們愛你！早日康復！！

好好休養，早日康復
無事就好

多謝你 休息下啦 仲有我地

光復香港 時代革命

thank you and respect.

光復香港 時代革命 727 我去元朗行住街先

respect
好多謝各位前線手足 唔好意思我睇到喊

多謝您

保重！
接下來讓我們為您行下去。

多謝你

香港人加油

最後去左醫生 點講受傷？

先休息陣
遲吓再打過

兄弟辛苦你喇！好好休養

光復香港 時代革命

義士，好多謝你，記得claim錢，冇錢用問我地拎
要好好休息
好人一世平安

多謝你，感激你，請你好好養傷
光復香港 時代革命

加油，等你

休養好，現再作戰！
你仲有大把兄弟係度代你撐住！

多謝你既付出
好好休養

屌

多謝每一位義士 勇士

真係好多謝你地

有咩要幫手 即管開聲
我相信呢度既巴絲一定幫到底
如果需要更好既醫療 都唔洗怕羞開口
因為你開口 先至令我無咁內疚
你開口 係幫我良心好過一點

另一位中槍巴打

一定要頂住

辛苦你，我哋會補位

加油
光復香港
時代革命

巴打休息下啦 辛苦曬

皮皮辛苦你啦，多謝你！

辛苦你
休息 再會

好好休息感謝付出

多謝你，好好休息！

巴打好好休息，我地係前面等你

只要你安全就得啦交俾我哋啦

有咩需要記住同我哋講，你已經為香港付出咗好多，多謝你

吹水去講故台開丫麻

特登aim d 冇頭盔既開槍?

看著文章，眼淚就自然的流下來
好哥哥

兄弟先抖下
我地有一日一定可以除下裝再見！

義士！！！
我地唔會忘記你地
多謝你地企出黎！！！
黎一場運動因為有你地
先可以行到咁耐
好好休息！
你下次出黎既時候 就係香港既日出

巴打好好休息，剩低嘅交俾我地

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

多謝巴打，好好休息，放心交比我地

辛苦了，我地頂上

好好休息!! 我會發夢頂埋你果份先!!!!

我地會幫你發埋個夢落去

休息是為了走更長的路，兄弟加油！

你要保重啊！！香港之後仲需要你！！
等你歸隊

好番再見 手足

巴打
好好休息

多謝你呀 手足
辛苦晒 好好休息
之後嘅野交畀我地

休息。冷靜。平伏落黎。
留番條命，下次再衝過呀兄弟

如果你咁傻豬死左就冇得再同政權對抗，

Avengers打Thanos會唔會係人地面前自殺？唔會呀！

梗係打下，停下休息下，搵下救兵，又再打下。

長期抗爭黎，香港少你一個義士就少左機會贏，你點知你係Hulk定Ironman，隨時將來你地依班義士就係開國功臣。

多謝巴打

辛苦你啦，休息下啦，仲有好長路要走架，等你

巴打早日康復

辛苦了
建議跌左裝班番個先好繼續 唔係太危險
長期作戰 保存戰力重要

等你歸隊！！

感激你對香港人做嘅一切

早日康復 等你歸隊 一齊嬴

好好休息下

好好休息love u 保重

想問巴打係唔係爆con個位？快D好返，一齊返黎

屌你老母！
未好番唔準出呀！
星期六727我地代你去！

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

要錢睇醫生記得出聲,一眾手足會眾籌俾最好既醫療你
記得記得!!!唔好怕羞

好哥哥

手足養下傷先啦
Btw 帽繩真係好緊要
成日見到你地唔戴帽繩
跌左個頭盔

屌黑警老母究竟有幾多個人開槍中頭呀 好嬲

多謝手足 好好休息 我地會接力

I will finish what u started

保重身體！我地會繼承！

共勉

睇到眼濕濕。。加油呀巴打

手足感謝你
快啲好返，好好休息
幫埋你發夢

多謝你啊巴打 要保重
光復香港 時代革命！

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

好好養傷

廿七shopping, 廿八上環

多謝你呀

感謝所有前線義士既付出

我一直都唔知當晚有幾多位兄弟中槍......

保重啊，我愛香港人！

多謝你
好好休息

感動

巴打好好休養
時代革命 光復香港

多謝你 我哭了

好好休息！大家知你平安就放心了

多謝巴打抖夠再岀
我地隨時都會喺度

【蘋聞追Click】疑警方無舉旗兼瞄準人頭 7.21示威者上環中彈頭皮裂開

RESPECT
巴打好好休息!

巴打, 多謝你為我地既付出!

Thanks bro. Get well soon.

我作為啊哥一定要比佢企得更前，我唔止要保護佢更加要守住佢呢代嘅將來。

多謝你為香港付出
你休息既呢一段時間入面我地會做埋你果份

我地會一直向前行
直到贏返香港
光復香港時代革命

多謝你地
好好休息一排
我地會做埋你個份架！

要早日康復

有你既勇氣
我諗我地個個都唔撚洗驚俾人爆頭俾人扑
We have nothing to lose
衝佢老味

唔緊要 你要好好休息
我地會戰鬥落去

我要俾個好大嘅心心你

心心

多謝你

照顧好自己先有力量去照顧其他人。保重！
🙏🏼🙏🏼🙏🏼💪🏼💪🏼💪🏼

祝早日(身體)康復。

除咗多謝 唔識講

respect

好好休息 感謝你既付出
光復香港 時代革命

義士絕對唔係condom!!!
快啲好返一齊迎接勝利

放心，交比我地。
驚，但係唔會退。

多謝你呀巴打
要好好休息
一定有一日可以除低口罩再相聚

光復香港，時代革命

Respect !

感謝義士付出！！！

光復香港 時代革命！

專射人頭

加油皮皮

proud of you

手足好好休養,我相信大家會出埋你個份力！

你個夢我哋會接棒

Thx

手足好好休養！我地接力！
光復香港 時代革命

好多謝你，好多謝你，好多謝你
好好休息，我地會代你繼續重奪香港

好好休息再嚟過

早日康復！好好休息！多謝你

場仗有排打，休息好先再上場！

巴打
過去現在將來
希望你哋永遠記住
大家永遠唔會當你哋係condom

你哋每一次受傷大家都好心痛
但同時我哋會令自己變得更加堅強，堅定一齊走落去

請你好好休息
我哋會努力埋你個份
等你歸隊！

多謝你既付出

請你好好養傷

謝謝你在夢裡的一切
願你早日康復

Take care

要贏一齊贏

唔需要自責
多謝你企咁前保護香港同咁多位在場人仕
係我地香港人欠左你！

辛苦哂！加油呀！

兄弟，請好好休息先。有咩需要即管開聲，一定幫。

你休息下先！

多謝巴打為香港的付出
好好休養

光復香港 時代革命

休息為左走更遠既路

好感謝肯做前線的人，你地負出真係好多
講句多謝 雖然冇咩實際作用 但係好基本嘅尊重
我廢柴上唔到前線....只能和理非遊行
每次見到你地受傷
真係好心痛
但同時好感激你地咁為香港人嘅將來著想...
大家一齊加油
我會盡我能力 叫身邊的人上街
令身邊嘅上一代認清事實
多謝你地x3000000000000000

we love you!!!
好好休息 !! 放鬆下 !!

好好休養 早日康復
齊上齊落！

唔好咁講，香港係大家都有份冇話邊個欠邊個
做到幾多得幾多

要休息多啲

兄弟，見到你係蘋果果段訪問，喊到仆街

好好養傷 保住條命同佢地再鬥過！

感謝您 感謝大家 手足要好好休息

在夢中等你 休息夠 再一起追夢 一起發夢！

辛苦你了

喊左

辛苦曬 要好好休息

巴打，
好感謝夢中為我們香港人的付出
依家真係好需要抖抖休息
將來條路確實漫長........
大家互相扶持一齊走下去

Take Care
Keep Calm
Stand Stong

多謝你，好好休養啊

岩岩睇咗蘋果你段訪問，多謝手足為香港付出咁多 祝你早日康復 感謝巴打

義士

多謝你

巴打

休息下

早日康復
同埋希望冇後遺症

保重 好好休息

真係好感謝你

感激 加油 支持你

「突發」何君堯開post累人 大家要救人啊

好好休息，就交比我地！

好好休息 辛苦晒！

等你翻來野餐

手足抖吓先
我哋暫時頂住你個位先
多謝你幽嘅每一分力

光復香港 時代革命

辛苦你了，多謝你

你好勇敢 多謝氣付出

兄弟！要撐住！我哋要繼續為下一代努力！

你

多謝你，please take care.
.
光復香港 時代革命

義士辛苦你

真英雄

加油巴打，好好休息，之後既事我地都會一路堅持落去…重緊要伊啲好返，我地戰場再見

光復香港，時代革命

好好休息
光復香港
時代革命

巴打多謝你
好好休息快d康復！！我地會一路行一路等你歸隊！！

無事平安最重要
你好好休息 抖夠再出黎

希望有一日義士們可以光明正大全部走返晒出黎

好好抖下

巴打加油，我地會繼續行落去，等你歸隊
光復香港，時代革命

有問題想問
兄弟你係call救護車求醫定自己去私家醫院

辛苦曬！我愛你哋每一個手足
等你歸隊。

辛苦曬推

之後既事交比我地

兄弟 休息夠先準出黎
We stand as one!

Respect 香港人一定會等埋你 唔會放棄

多謝

好好養傷，我地做埋你嗰份

好好休息
光復香港 時代革命

加油！

親人喊個陣一定好難受啦
但呢一刻受傷唔係生死關頭
你自己唔覺,你tough到自己都唔敢相信
過左幾個月好返哂
你就知自己係頂得住碎料啦

多謝你
辛苦哂

放心休息, 交比我地!!

首先感謝各巴絲對皮皮嘅祝福，你地嘅回覆佢每個都有睇。

其實皮皮之所以打呢個post 同聯絡記者，都係想即使上唔到前線都可以鼓勵大家，振奮一下士氣，要記得佢永遠都喺度同大家努力，加上上環濫暴嘅情況較少媒體嘅coverage，希望將風向由何妖同鄉黑拉返啲去黑警胡亂開槍一事上。

不過佢更希望自己人唔好屌自己人，因為元朗同上環兩邊嘅濫暴情況都好重要，而嚟緊比較迫切嘅的確係元朗。當然，黑警濫暴文宣都唔可以停，要keep住有人知。喺呢度都放低蘋果就佢中槍寫嘅報導：
再次感謝記者朋友嘅專業同客觀嘅報導。

對於巴絲嘅祝福無法逐一回覆，但都想同大家講，皮皮嘅康復進度良好，相信好快可以返黎一齊行！但我地一眾朋友都會睇住佢，短期內唔比佢再上前線
嚟緊要靠呢度每一位講好會一齊努力嘅手足啦，記得好好保護自己同身邊人，唔好落單！

要好好休息!
辛苦晒!

手足 我呢世人講咩都表達唔到我對你嘅敬意同謝意

只能希望手足嘅血不白流

巴打好好休養 我地會做埋你個份

光復香港
時代革命

祝 早日康復
日後再見

辛苦啦 好好休息

好好養好身子！

推

光復香港，時代革命

好好休息 養好身體🙏

光復香港 革命時代
We’re standing on the right side of history.

絕
對
會
為
你
走
下
去

巴打好返之後再Join

好感動多謝你

手足好好養傷休息下
你未完成嘅野，交比我地去完成

撐你！香港勝在有大家 加油！

辛苦晒啦巴打
休息多啲之後再戰

請好好休養......保重......

多謝你呀
好好休息下，交比我地啦

push

光復香港
時代革命

加油 大家一齊幫你行埋佢

Pish

巴打加油早日康復

【投拆Hi】一人一信俾條不生路何妖

投訴之都唔係浪得虛名！何妖繼續做到律師對唔對得住我地元朗嘅手足呀？
同我入去投訴
eng 都有 你唔係唔推上國際啊？？

老虎有牙

【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

我要譴責你喺連登放催淚彈，多謝你

等你歸隊 我地會努力

你要小心身體
辛苦哂你啦

多謝你，兄弟
休息是為了走更長的路

好好休養
我地會代你繼續係戰場上行落去

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命
我地會行落去！

祝早日康復!

巴打好多謝你 一定要好好休息 依家交俾我地啦

手足我愛你
無限感激，你要休息喇
光復香港，時代革命

好好保重！

真心多謝你！你喺時候抖下啦！跟住落嚟交比我地
放心 我地與你同在

放心交比我地啦手足

你係我地嘅大英雄。大家不停留意元朗事件嘅同時，我都響我fb不停宣傳上環事件。因為每一個兄弟對我地都好重要
祝你早日康復，將來一齊分享成功嘅喜悅

皮皮加油早日康復
黎緊日子交比我地先

你做得好足夠，抖抖先
萬大事有手足

辛苦啦
巴打放心退落黎
之後到我地頂著

好好休息 遲啲一齊慶祝

痴撚線 真係射頭

巴打 你休息下 下次到你康復之後 迎接你嘅會係慶祝緊勝利嘅我地

睇到喊
好多謝你

一位手足退落嚟休息 我地其他手足頂上

辛苦曬 慢慢休息

兄弟 多謝你

得，同你行埋落去

一個都不能少

多謝手足你好好休養

給皮皮哥哥的紫心勳章：

💜

🍰🍰🍰

手足 多謝你
你休息下 我地會頂住

辛苦你 多休息
加油

若果生活上有乜需要 請提出
相信各巴絲會鼎力相助

我哭了，多謝你的無私付出

黑警屌你老母全家下地獄

推！！！！！

好好保重，下次我地係唔洗蒙面既情況下再見

好好休息

養好身心
希望好快可以一齊除口罩飲酒講粗口

Bro保重

多謝你為香港作出的犧牲
好好休息
剩低的交比我地

保重🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙏🏻

多謝你的付出

香港加油

好好休息
我地一定會頂住.
希望你好返之日你唔洗再出黎衝,
而係一齊慶祝勝利

辛苦你

身心都一齊抽離下。。。 多謝你。

我地代你上前一步。。。

手足，好好休息，感謝您！

義士😭😭😭

好好休息，會衝埋你嗰份

非常感激你嘅勇敢！
好好休息呀巴打！快啲好返！

好好休息下，抖夠先，多謝你，保重呀～～

辛苦了兄弟 好好休養

好好休息
我代你發夢

睇到眼濕濕...
手足我地明白了 我地會接力 繼續做應該做嘅事
請你好好休養身子 呢段時間辛苦你了
祝你快啲好返

好好休息，等你養好傷歸來

辛苦曬巴打
721上環連開左咁多槍其實好撚過份
甚至仲勁過612 但無咩人focus番係上環而係元朗度

巴打多謝你
要好好休息依排就等我地發夢發埋你個份

千萬次言謝，巴打好好休養 我地會撐住

辛苦哂！
之後交畀我哋

可以休息，但唔可以放棄

我哋會出埋你份力！等你返嚟

屌

感謝 共勉之

巴打你要好好休息啊

抖抖手足 交比我地

多謝你 辛苦你
好好休息

皮皮 多謝你，你要快d好返，交畀我地！

保重呀巴打

巴打保重
長期戰爭來的
抖夠再出番黎

唔好心急 身心ready再出嚟

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

好好休息 我拉多啲人頂你個位

阿星阿星 接力接力

多謝你嘅付出
休息下先 抖夠再出黎！

多謝你的付出, 好好休養

好好抖下！等住你返出黎！

康文署集團旗下元朗設施

辛苦了 休息幾耐都無問題

休息一下，休息夠再出嚟

只有向前

好好休息
希望你好返既時候 香港都好返

多謝
證明全民頭盔好重要

休息一陣

唔好戀戰唔好戀戰唔好戀戰

不 受 傷

不 被 捕

我地打長期戰一定要hit n run 減低消耗 唔好戀戰

睇到樓主咁樣真係好心痛

我地目前控制唔到警察濫暴

只可以自己保護自己

一定要保護自己呀！

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

好好休息
暫時等我地代你行住先

放心養傷
我地會戰勝歸來

睇到眼濕濕
點解一班咁愛香港既人要被暴力對待? 仲要中槍差D冇命, 講緊係射頭, 希望各位手足都平安快D好

早日康復！

請好好休息，養好身體。多謝你走到前線。

手足 唔知你會唔會睇晒啲留言
希望你睇到呢句
由衷感激

辛苦巴打了

唔好信蘋果啊！！！！

多謝你 好好休息 等你歸隊

下次我會行前多一步，盡量頂你個位

唔緊要！你好好休息！我地會撐住！

好好養傷
我哋會頂埋你個份！

手足休息下

好好休息 等你歸隊

感激你, 盼你早日康復! 好番後見到一個美好嘅香港

你要好好休息呀
祝你早日康復

好好休息, 等你返前線

勇武巴打香港人以你為榮
好好養傷

不忘五大訴求
反警黑
救義士
光復香港
時代革命

多謝香港有你地，感謝你地嘅付出，請好好休養

放心，今時今日，一定有兄弟要暫時退下，但係必定會有兄弟補上

多謝你手足，之後既等我地頂，好好休息。加油

多謝手足，一定要好好休息，養好身體

好好休息！保重！

兄弟好好休息一下

手足好好休息

辛苦你啦！

多謝你嘅付出, 我地會打到夢完為止。

好好休息
Respect

光復香港 時代革命
香港人一定要贏

多謝你！你好好養傷，唔需要擔心！我地唔會放棄！

光復香港 時代革命！

Respect
祝早日康復
From 廢中

手足你要好好養傷，我哋一齊行落去

感謝你！好好休息，交比我地

多謝你🙏🏻🙏🏻🙏🏻🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️😢

等你歸隊！

去機場既路上睇到喊左出黎

Push, 我地會代你行落去

光復香港，時代革命！
手足好好養傷，等我地一人企前一步補返你個位

728

提防毒果

好好休息大家互相補位

多謝你🙏🏻🙇🏻‍♂️

保重
希望無後遺症

唔緊要
我地唔會比你既血白流

我地代你發夢

好好休息 齊上齊落

我無野講

多謝你所做既一切。
手足，安心休養
請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

嗚嗚 我地無退路
只可以贏啊！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

港共而家除左用黑招之外
就得返換特首同成立獨立調查委員會疏導民意！！
記唔記得鉛水事件？三年啦！！查到乜
張建宗一樣係扯線公仔！

暴動定性”同“不追究義士”呢？？
而家梁天琦佢地被清算坐足七碌！！七黑警政府出錢幫佢地翻案！！！

說好的普選呢？？？比個831假普選
dq事件？？

係咪香港人已經唔記得晒支共點踐踏香港人
呢場仗再輸，支共一定瘋狂清洗政府同社會架構
監控燈柱信用體系加強壓迫！！！

有支共控制既政府，一定仆得街！！
利用對方信任作為手段無限略奪
有無文宣組提醒香港人

由中英聯合聲明當可以廢紙既政權你地仲要相信袋住=推香港去死了

時代革命！光復香港！

想喊

光復香港，時代革命！